屌我細佬條女。。

新年流流。。上黎我屋企都唔同人拜年都算。。岩岩俾我發現佢用到廁所無廁紙都唔放翻卷入去。。嬲！

哦

我屙完尿無廁紙用。。激死我！

無留意喎

醜樣得制 唔想渣

弱智都有女

點解你知佢弱智既。。

死開啦mk仔

你成日講

你條女mk

又好似係

Ys 我細佬唔上

男人去廁所痾尿洗乜紙巾

你條jj一定好臭

不了 廢時俾佢知我講佢

我真絲

咪臭係

又有d道理

教佢上5p先

無上開。。

No

其實我鐘意佢exex多d

仲以為你囉佢張抹完屎嘅紙巾用黎打飛機

我真絲黎架

佢唔鐘意肥仔

我見過既女就四個
第一同第三都係幾個月貨仔咁

佢exex 見親我都同我打招呼 份人nice 同cute好多 樣身型又靚過依家個個 只能夠講timing唔岩 當時佢地都太細個

你本身都係弱智啦

佢打扮下個樣係ok